港鐵幫大家整左d文宣圖

改兩改用得

對不起這位市民
我知我阻礙你很不忿
但我也是為這下一代人
我也無愧於心

真係要推啊

推

推，痴係港鐵到

三毛五毛開始叫人唔搞不合作運動，又老屈泛民，其實根本好多人支持遲番工

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

push

哇，推

d巴絲好勁

文宣組